邊間放題有蒸蛋/溫泉蛋食?

我記得旺角樂天有 除左呢間仲有無?